經典回憶 墨香online

回憶太多 似洪洪烈火蒸發我
一別墨香十多年 回憶湧現
細細個為左打機 日日幫阿叔練技
日日練金鐘吐納 係莫高用破魂東風打肥仔
上星期屎忽痕 見到人宣傳就down 黎玩
結果沉迷左......
開住墨香音樂打怪升Lv 追王怪
終於可以實現細細個實現唔到既夢想
呢個係墨香私服 用最經典既招式
無論外功定法c都玩到
有冇巴打黎開幫打交 稱霸！

《歲月墨香》客服 微信:rjc20071120
《歲月墨香》客服 LINE:yrmso
《歲月墨香》官方網站:

好正呀屌

推

有無新技？啲裝到幾lv
比多啲料啦

無新技 用最經典招式 技能同技點都要打同練 目前3轉 118lv

啲裝97？

88套 85武

有冇人一齊玩🤣🤣

蘭州好多人 活動多 gm成日在線同人互動

好好玩啊

巴打 咩名 要一齊霸服？
要唔要相認 打五大訴求

P牌仔路過

以前成日開紅殺9人

我叫：給我一個吻

有無圖睇下

巴打黎唔黎紅9人

見到你啦 遊戲見！加左你好友

不強制贊助 決無任何親友

留名